唔該各位幫我去聽JB 既歌一萬次！

一直都知道Rapper JB一直企係正義嗰邊，今日見到JB嘅留言，有內地歌迷叫佢唔好返大陸，JB好霸氣咁樣講，佢都唔會想去大陸，對於一啲演藝人要同示威者割席我都覺得係可以理解，因為佢哋比較難轉行，而且，割席之後又真係可以搵到好多，所以嗰啲護旗手其實我都覺得可以理解（唔包括on9 余文樂，抵佢老婆比李宗瑞迷姦！）所以對於勇於企出嚟，企係正義嗰邊既名人，我無限respect！因為JB一直以來，都有好多大陸show, 割席無疑係對佢既收入有影響，無論知道JB又好，唔知道JB又好，希望大家可以係你嘅朋友裏面宣揚出去，用實際行動去支持一d 好似JB 既歌手！同你啲朋友講，分享佢嘅歌！用實際行動去支持呢個香港rapper！

特別係個首Fk the Popo !
最後香港加油💪🏻

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

真係唔該大家上YouTube聽佢嘅歌一萬次，以表支持！

del po啦

我愛樓豬

每次發夢都見到佢！